吹到個風幾咁勁 勁過溫黛 。 風呢？

係邊？ 風扇都大風過佢

55

做哂功課未啊？一陣比老師罰留堂

你星期日試下落街，睇下個風勁定你風扇勁??

游水先啦